招募巴絲六月一齊去青海同華山

黎緊11/6 -21/6 打算去華山同青海
同行有一位巴打
想招募多兩至三位巴絲 一邊去征服華山

有興趣不如telegram 傾傾